有冇巴絲報左CCCU Asso嘅媒體創作？

聽日就放榜啦
心情都幾緊張
有冇巴絲係報左CCCU嘅媒體創作
一齊做同學
集氣Upupup

push

仲入CCCU, 已經比城大賣鬼左喇喎

有conditional offer 打算聽日無論考成點都去交留位費

加油巴打！

遲啲見

開學一齊做Groupmate gogogo

我都有offer，聽日先交留位費
Hello咁多位同學

小心lamlam

可唔可以講下佢教邊科?

入唔入到 幾多分

有咩古怪呢條友

仲有冇同學仔一齊圍爐取暖

冇咩古怪 純粹係killer

大家留意返
cccu已經唔再係cccu
其學位已經唔係cityu頒發

辦公處職員話唔係cityu發 但係會改為cccu/uow咁嘅名義發

你可以當佢係一間全新嘅辦學團體
唔似space, hkcc有local u背景
總之睇路
報多幾間慢慢揀

問過師兄佢哋話本地升學嘅話其實影響不大 唔知係咪

依家其實大家都係學店運作
冇人會倒自己米
今年第一年轉名冇人知會點
同埋多數u都prefer收自己附屬學院先
uowhk就冇u背景
當然如果你gpa高去邊都冇問題

有無諗過佢地張CERT仲係CITY出當然可以好口響咁講無乜影響
你地先至係第一年用CCCU / UOW 名義出黎既人, 其實可能會轉哂
CITY咁想賣甩CCCU, 隨時有一日連圖書館都BAN埋唔比你地用
加上CCCU 近年愈黎愈多FD上返黎同你地做ASSO同學
總之睇路啦

仲有冇同學呀 一齊連登圍爐取暖啦

以前CIMP fm可以join Cityu個 CSS soc嘅 ocamp，依家CCCU同City分咗家，唔知今年有冇ocamp join呢？

我估有